點睇全民遊戲大讚mhw同mhr

條友真係唔識架wo
呢兩集係老玩家公認史上最垃圾都話無伏
懷疑佢mhw先入坑

Who?

岩呀 好垃圾 唔好玩
番去玩3G

番去玩minecraft hunter啦

樓主應該係平民所講老派臘人,追求搞一大輪野先打臘個種真實感

係方便左既，不過家下但求速刷個個同一套裝

遠攻變埋異鄉人玩法，基本上唔太刺激

太追求效率變左作業感好重，雖然以前都係但係家下個作業感比以前仲重

可能rise少怪得濟XX果d二名，怒食恐暴會打到好有壓逼感，不論你咩裝入去都好

一句講曬rise個難度真係低得濟

其實講到尾 都係翔蟲受身個影響最大

依加只係上位仲未解禁，拎二名比有咩意思

係爆完機再返轉頭打返d怪都會覺得難打

家下爆曬機打返d怪真係完全冇難度

慢慢等更新啦第一波更新都未到

以前集會所預你4人打又無動態血量
想體驗番嘅話建議可以
想體驗番可以除裝打
又或者搵多3件黎掛機

綁著一隻手一隻腳打好冇？

world開頭又係易到仆街
跟住更新又打到d人喊哂口

難度可以慢慢加
系統問題先係問題

講少怪又唔會少得過3(唔係p3/3g)
易打都係因為血量會跟返人數變動
快打完係因為你有玩前作既經驗知幾時落刀安全
加上系統嘅改變令動作更加流暢加快節奏
我都成日話新世代mh取消左唔少舊原素
但要將mh推廣去全世界呢d改變係無可厚非

我係XX開始第一次玩
一開始見整野咁複雜
隻game玩左2個鐘已經無玩
番工都辛苦 打機仲要學過成套系統⋯⋯

整咩先
裝既話其實同依家大同小異
合道具就只係少左自動合姐

想知平民遊戲打爆咗xenoblade2未？

NS係手提機唔係家用機
容易D方便D流程快D同爽D都好合符手提遊戲定位

其實以前都有所謂既速刷
不過2-3年代無咁多人拍攻略片同佢設計隻game個節奏慢
你先覺得咁大分別

等佢更新到G位先啦
當初咪又係一大堆新手獵人話MHW好易玩
一開多幾條龍就個個喊住咁話難打

個節奏快左好多 以前擊飛係要慢慢等佢無敵爬返起身

其實系統問題姐係咩

無左冷飲熱飲？
自動追蹤？

連登仔: 太易玩了, 冇GAME難到我

岩岩出青瓜同貝希啲人屌撚曬鬼

貝爺極嗰陣過到
好有成功感

我估佢講翔蟲受身掛
但其實world不動裝衣呢d咪又一樣令隻game易玩左
而且上位都有唔少怪有技捉你受身
最重要係無論裝衣定翔蟲都好
你可以唔用
我玩蟲棍除左招降龍之外根本唔洗用翔蟲

衣裝煙筒：睇唔到
翔蟲受身：好易玩，弱智game

貝希呢d妹仔大過主人婆既crossover怪就無謂講
某d歷戰都勁左

鋼龍王真係好似個選舉制度咁改到滴水不漏

一早爆左28個鐘世界第一

mhw 瘋狂射榴彈，無視肉質，無聊，不過我自己玩近戰，唔好炸到我就得

mhr 好似以前psp玩mh2，畫質差咗，見到都唔想買

呢啲我都覺得有問題，但唔係好執著
反而係唔鐘意翔蟲，最大程度改變左mh
操蟲冇左優勢，同埋機動性大係最影響一隻動作遊戲
佢可能覺得每種武都成熟，覺得要加一啲新系統去做改變，其實我反而覺得啲連技仲有好多調較空間

就算MHR改到變返3/4果時既玩法
咪又係比你班老獵人係到屌
咪又係屌 2021啦仲用返以前既野黎呃錢扮新作
跟本為屌而屌
唔鐘意用翔蟲同翔蟲技? 咁咪自己唔好用囉 人地整左出黎,你又要用又要屌 依家佢拎板槍黎焗你玩MHR?焗你要用?
你唔鐘意既,咪自己係到碌黎碌去
咁鐘意舊作系統既,咁咪將MHR同MHW入邊出既新系統,全部都唔好用囉
太刀既,看破 居合 兜割都唔好用 跟返以前咁樣

鍾意鬧又鍾意玩
次次都話今次最差，
次次都玩超過1000粒鐘

佢會更新架嘛，月底好似會出新龍

同埋唔跟配裝攻略會好d

純粹自己鍾意用咩武器就用咩

條友講到mhr裝備平衡差, 心諗難道佢吹到上天既mhw平衡好好?
無擊珠角龍武打天下 又話魔物量少心諗自己唔識對比下兩作魔物數量係幾多明明w仲少, 話刷到無野好刷護石都有排佢刷啦

根本隨左弓弩同笛,完全可以唔用新招當以前咁玩法
藥你都可以自己企定定食完先行
又要用又要屌,笑撚死

買都冇買 預左呢代係垃圾
唔明點解仲有on9仔玩

稀有素材齊晒未?
60個古人遺物齊晒未(講緊自己搵,唔係睇攻略)?
環境生物齊晒未?
章拎晒未?
人地334個鐘全章都未話無野玩啦

睇片佢好似有攞埋iceborne一齊講, iceborne無屬完全係垃圾
少怪就真係w都rise都少

番去玩番舊版lo 食藥/種子要用小爆桶
又要load圖 唔知點樣追求真實感
想難打咪空裝打今代老虎仔
出左冇幾耐 月尾先更古龍

下 咁以前呢

以前閃光彈都要逐隻逐隻捉

感覺上就好似GVG變左GVGNP一樣，成隻game唔同晒，D高達可以反方向突然加速

講易玩,P3依個高牆根本超越唔到

以前咪一樣集會所成日三缺一，打打下實有條撚樣話出去農場拎下野先 咁呢d位執快佢其實可接受呀

講真,而家仲玩返2G果套,節奏慢到咁會冇動力玩,以前係因為我地仲讀緊書有時間先會覺得好玩,而家玩得2G嘅都出晒黎做野,邊仲有咁多時間慢慢燒肉慢慢掘野,打隻龍打30幾分鐘呢?

以前約出黎做礦工添
哂鳩哂d時間

其實D人要屌流程快左W已經要屌啦
飲水唔洗扮大隻佬
執落物執蟲行過唔洗停摸一下就得
唔洗帶鎬帶蟲網
藥草一執就變細回
全部都係W就開始
將個流程由10加快到5個時唔屌,依家5>4先走黎屌,笑撚死

gundam 既話其實g vs z去seed已經唔同哂

MHW 係沉浸感.....
MHR 係爽Game.....
~完~

磨石可以係狗上面磨，跑黎跑去磨，點解唔取消埋

例如:

可以騎狗狗, 但係唔駛佢參與戰鬥?!

騎狗磨刀咪又係無隱身裝衣既救濟

2G世界第一

但依家MHR 係食返MHXX 狩技果套
只係未去到MHXX咁過火
但如果可以同MHW 走到兩套玩法出黎
對玩家黎講係好事黎
如果只係MHW移植去switch 我會唔玩

唔係果個年代

到w2又會吸收返Rise好既野
再下一代又會用w2可取既地方
冇衝突

一瀨team不嬲都鐘意方便玩家同玩爽快度,細調節唔講啦
P2加農場
P3拎走武器倍率,比你直接橫向咁對比個攻擊力
X就玩下狩技style比玩家爽下
Rise其實係一貫一瀨team風格

下 mhw都有吊喎

真，老玩家都3-40歲，收工攰到仆街，宜家方便咗又可以偷偷地係公司斬怪

先唔講古人遺物, 我之前特登唔睇攻略靠自己搵camp都搵左好耐, 水沒林果個最耐得個山洞仔又放得高 古人遺物靠自己真係可以有排玩
同埋mhw有調查任d紅玉倒水咁出唔值錢, 而家就回歸舊mh變番怨念物要靠刷

好多人覺得打完final boss = 爆機

笑咗出聲

有fd金獅爪都讀心

因為mhw未更新前無擊珠太op, 連雙刀呢種食屬性既武器都要讓路比無屬角龍雞脾雙, 盾斧何嘗唔係玩榴彈角龍盾其他屬性盾斧都係玩具
但佢之前0星伏mhw提都無提呢d野, 反而今次就塞裝備失衡呢個做理由為mhr缺點
唔係話下下都要用mhw比, 但就係因為有佢上一條mhw片先顯得佢幾有偏見
最搞笑自己唔識L放大地圖睇又話係缺點禁壞個-制, 自動導航你去掘礦好冇制都唔洗你禁 (雖然ib真係有

最苦悶工作

啲色彈又掉唔中條龍

睇嚟Ching係新手裝輕鬆單刷7星集會所任嘅人

一開頭都係咁諗，好樣衰唔靚唔想買
但玩落會上返癮

Mhw 太笠，打打下真係會瞓著
Mhr 勝在節奏，超明快，好少砂石
打W淨係load 入去個場都瞓咗

其實啲老屎忽成日都係咁 守舊
拉打嘅老屎忽：昭和年代嘅拉打先係拉打 依家個啲唔係蝗蟲改造人）
超人嘅老屎忽：依家啲超人一代不如一代 又變形態又多裝

係就做真正既獵人唔好係屋企打機
苦行式依家有邊個鍾意玩

PS4用HDD真係可能屙埋督大尿都未入到場

屬性盾斧有無無擊都係玩具㗎啦

唔係既, ib果時把冰魚斧客制到個冰屬600加埋屬性強化, 炸落隻炎妃角龍到一個瓶都百幾傷加埋上千

我就係老屎忽

嗱
超人係真心柒嘅
係咪都借能力冇新意
為咗賺錢要人間體舞件唔啱比例嘅玩具都cls
創新唔係咁用嫁清

鍾意飲冷飲？

W 卡通感太重

遊戲界我會拎FF同DQ比較
DQ繼續傳統王道RPG
FF就轉型變動作GAME
但一樣咁多人玩

唔係掛

去到今集咪又係要返返去榴彈瓶
其他武器就迅龍武一枝獨秀
其餘衍生連車尾燈都見唔到

其實而家都可以
用十字制叫佢等下，隻狗就會sit低唔打⋯⋯

自己唔摸熟隻game就話係系統問題

俾返Mhxx既難度就可以

老屎忽

笛同弓係百龍

起碼雙刀分番屬性先唔係無屬雞脾走天下

起碼d雙刀唔係全部垃圾雞脾骨先

但今集係迅龍雙刀100會心兵長斬

係咪講緊平民遊戲工作室？
邊有大讚mhw就讚，我都覺得mhw正
Mhr佢好中肯咁講哂優缺點
再分享自己睇法咁有咩問題？

咁又晒咗一粒素材玉

集集都榴彈瓶架啦
除非條龍全身食屬性食得好高, 先會轉用強屬瓶

Speedrunner

得泥翁同泡狐叫做打得辛苦d

其他可能真係打得太熟，又冇乜新技

仲要今版太刀居合屈機，mh一向單刷係易過多人打，人多條龍擰黎擰去

User: 你個System 有bug 喎.......有bug 就唔好推出黎啦...
IT 狗: 其實有個Option 可以Set 返, set 左就無所謂的"Bug" la la la ....
User: 你個教學user guide 都無講, 鬼知咩.....
IT 狗: ..............

繚亂對弩玩散彈又係on99

不過把野冇記錯都幾難出

你試下P2G就知

PSP年代 2/2G/3當年有玩，但已經覺得搞咁多嘢先層一條龍係好麻煩
呢D整備時間長嘅game應該出係PS2/3好D

依家R反而做到我覺得做返一隻正常手提機遊戲

記錯咗3應該冇玩過

連登係咁，上面留言個堆有幾多個係睇過條片?
上面仲係到講緊xenoblade
個人覺得平民白白走左之後只係個垃圾channel，但今次條片又評得真係唔差

白白開左條新channel

叫咩名?

但係翔蟲真係幫到新手

連啲合作活動都未出

所以冇新手會話唔鍾意翔蟲

但新手會變左好多野學
舊有技術已經唔識仲有新技術

我冇帶狗
帶兩隻貓

d 老屎忽一定以為mh有咁麻煩得咁麻煩有咁難玩得咁難玩先至最好玩架啦

WHITE SHIRO 白白

通常見多人用既裝我就唔會用

難玩同麻煩兩樣野黎

覺得別唔好玩咪賣左隻game佢囉

高質到，好正

其實唔覺mhr 係難度弱智級
反而好多人都係 ONLINE街場 痴人打先上HR7

試下幾條友 慢慢 一部一部開荒 OR 自己單打
其實真係唔簡單 雖然都唔係難打

梗本拎IB同 而家既MHR黎比較係唔公平。
可惜而家搵唔返MHW初出時有乜野龍既資料，我印象中都係唔多龍可以打。

其實你想燒肉 都可以自己燒
想搬蛋 都可以搬

只不過 燒來做咩9

老屎忽獵人：rdr2+mh就夠哂寫實啦

所以MHW 每場要你沈浸得耐d

收集類既元素都好玩
咁你mhw 收集腳印一定好開心
我來打龍定執野

駛撚搵 入街場睇人地飛邊咪知

臭閪紫玉刷左廿場，之後無聊試武打又出多粒

受身係好用 但係今集明顯啲龍多左連擊
太依賴受身 反而會食多段傷而貓車
而且其實仲有重擊受身唔到

好多屌受身既有無單過打上位都唔知啦

其實MHP2/2G 咪又係簡化版MH2dos
冇季節 有農場
升防具用玉唔洗素材 初期已經有回復藥賣
貓飯唔洗素材
跑步氣力消耗變一半 (P2正常 = 2Dos強走)

當年玩MHF條氣真係倒水咁

其實MHR反而係操龍後，
係冇任何懲罰或負面野附加係有少少可惜。

你話如果操龍後會一直變左兩條龍夾擊獵人就正了。

其實林精同極貝好聽d就係crossover怪
唔好聽就係因為world唔好怪所以先搵2隻唔關mh事既怪黎充數
後黎極貝仲要妹仔大過主人婆

MH2玩家表示：mhw同r都係垃圾

唔睇人用咩裝
定係睇完特登唔用？

咁雷神龍打太多要唔要有懲罰，打到佢怕左你，見到獵人直接飛走，任務成功，素材消失

佢用番rise 既配置套落2g都應該有人會玩

你誤會左
佢指操完龍其中一隻必走
但如果操完2隻會留低打會刺激d

其實依家唔止操龍平時2隻同場都會自走m2隻
搞到都唔知要屎彈做乜

我都想佢用新世代系統remake舊世代
尤其今次2個mh3 remake地圖都做得好好
好想睇森丘同孤島remake左會點

速刷 每一代都有嫁啦

分番近戰防具同遠攻防具會好d

宜家仲有速刷咩？
對我嚟講以前啲定番先叫速刷

都唔明點解話mhr係易玩同速食

55

晒氣啦，屌得果啲9成係w先入坑
以前4神島速刷袓龍咪又係咁

孤島應該好易remake,全新駁埋就係,都未必要加野

冇水戰就不了

d輕弩會屌哂鬼問點解比人秒

Mhw同Mhr對新獵人嚟講都幾易上手，只係啲新加嘅系統有時太喧賓奪主，勁到變左依賴啲新招先打得快。

長槍流轉

如果MHW 而家仲繼續放更新新怪，睇下R/W兩邊, 邊面多人玩咪知大眾最後會選邊隻game...
MHR 由上星期開始已放置狀態等更新..隻game有冇出左三星期？

當年world咪又係差唔多
World仲要等2個月先有更新

呢個只係汎用 玩屬性雙刀就唔同講法

成日將"以前點點點"掛係口邊, 夾硬要將以前既框架套落現有既野到

你自己咪就係你開口埋口果啲"死廢老"囉

有人話冇野玩
但我玩左多過100個鐘

比你玩多我10個鐘
但我4，5套算成形
利申全部單刷上hr7 得百龍有聯機

4月一出更新一有新珠同新裝又要再砌過晒D裝

出新護石再刷過

貴過3A大作
結局都未撚出
為左拖長遊戲週期將本體斬件當DLC出
人地出DLC係加內容，佢就當玩家係狗補內容
不過都係有班人要拎銷量黎講佢係好Game
唔買點知佢衰

都廢事研究佢難度係比匡智會會友都爆到機

貴過d所謂3A正常吖
3A = 垃圾

成日都話易 但係mhr個Ai,hitbox同動作設計都比以前好好多
多人鳩斬又拎無腦流派之後話隻game易

個dlc又唔收你錢講到冇得玩咁

人地鐘意成個長方型撞埋黎又話你知咩

可能我廢 我初見六星集會所啲龍真係一啲都唔覺得易

以前食藥個硬直真係大撚到on9, 要誇區食藥

初見上位泥翁同怨虎都難過九成W未更新前既怪啦

轉左區就安全呢下已經唔真實
不過以前機能所限冇計
但科技進步獵人可以將狩獵以外既野例如獵肉燒肉外判俾後面班人/貓做我覺得冇問題
唔通現實唔搞農場仲要自己整把弓出去打獵先有肉食咩

泥翁龍

點解唔提得xenoblade

為駁而駁

rise配置，GU既怪量

咁多代都係玩大劍起手，今集隻翔蟲令大劍變左無敵咁，
向後閃走又得，仲要幫我收埋刀。
向前閃過去，仲要幫我起埋手儲力。

諗起mhxx獰猛金銀火 屎彈都無用 打到好絕望

未計iceborne 嚟講最好玩係呢兩隻
打佢地頭果一兩個星期係要睇足攻略 四個人分工合作先殺得死 好熱血

實在形容得太傳神

岩岩條龍先打輸左比另一條龍，突然咁friend夾攻獵人？明明打輸果個都唔知會唔會變成條龍同獵人夾攻自己

全新手表示 好好玩
咩都係初體驗

講到尾你咪左係老獵人
試過比個新手玩太刀，佢玩左成日都用唔到看破 居合 兜割
係鬼新手友好，武器深度講，mhr係重高過mhw呀

其實好想問下D開口埋口都話MHR悶既人
佢地玩哂咁多種武器既TA未? 挑戰成功未? 鬥技場全S未?
拎哂全章未?
如果未既話,唔好將自己刷野刷到悶,就拎黎講到隻GAME悶啦
下下話咩得2條古龍 乜野隻GAME咁少龍
已經比MHW早左開放DLC啦
拎到話得2條古龍出黎講,古龍好特別咩,你會狂刷咩
屌,以前MHW刷古龍咪又係因為歷戰古龍刷野而出 根本就哂撚氣
拎到話得2條古龍咁少,無野刷

其他龍又係,至少今集開波就有金獅子比你撚下先
成隻GAME岩岩開波,未出歷戰,未玩合作就講到好似自己已經乜都玩哂,隻GAME無野好再玩

難度太低就真嘅

鋼龍王喎，分唔到曲定直
重弩玩家留名

去到黑龍大把人求救

分開講, 某d招既hitbox我覺有d問題例如怨虎招普通劈尾係成身判定, 團戰成日佢劈前面果個企佢後面既反而食招, 角龍左右fing頭尾右腳後方個判定都大左, 打慣左W果隻既應該會唔慣因為以前唔中既企位而家當中
新怪物同招式設計係出色左, 天狗跳街舞; 妃蜘蛛放蜘蛛仔出黎做立體機動同噴火(可惜動作慢威脅唔大), 怨虎舞條十字槍尾同用鬼火瓦斯做噴射推進, 雪鬼冰氣可變劍變槌隻隻都有創意
舊ai都加強左, 火龍變番天空王者唔再係W果隻只係識飛既肉靶已經唔會好似以前咁客易比人打頭墜機. 角龍散步前撞準左好多, 加左招向後尾槌對應身後既盲點. 迅轟金C呢d原本係ib既G位限定怪而家改弱左做上位怪都合理

如果有玩過以前G位
MHW有打到上去G位既
對於今集只玩上下位,難度係低左
但只係佢未開放G位,唔代表隻GAME係唔掂
去到打歷戰,咪又係叫哂救命
去到出D超越G位級數既龍,咪又成班係到叫哂救命

又未去到果班講到MH1就開始玩既咁
只係玩P2 P2G果D 看破依類都係MHW先出既招
我咪就係屌緊班老屎忽,又要屌又要用依D招囉
好既野用左唔讚 只係屌D自己唔鐘意既野
看破,居合 新手難用都好正常 因為要睇準隻怪既攻擊時間
兜割唔難出 但唔好係佢移動緊果時先用

唔係人人都鍾意玩ta既
而且隻game而家真係少野玩，只可以等佢慢慢更新

岩，咁鍾意慢慢收集同生存去玩don't starve囉
minecraft都好重生存，有齊要帶一堆工具去採礦

其實唯一係加返追跡就夠
真係講真實既就唔會係度互片而係應該用陷阱加引怪一下KO，好似原始人打長毛象咁。可以閃黎閃去本身已經唔係真實

妃蜘蛛啲招式真係幾正 可惜變咗肉靶

散3顏射到佢唔識起身

咪即係要等
啲裝又易整
我遲班frd兩三日起步，我啱啱上到集會上位佢地已經爆機畢業裝喺度刷護石
到我都打到畢業裝刷護石game time都唔夠100個鐘
我寧願佢整返難啲，遊戲時程拉返長啲，然後護石有得就咁整
好過最後要我rng刷護石無止盡

嘩屌咁撚慘

護石同珠兩個都有得就咁整遊戲時間會拉得仲短
你嫌遊戲短主要係capcom將內容斬件上
要屌就屌capcom擳牙膏擳上癮
按佢既roadmap 起碼3.0先係前作非G位完整一個game 有撚排等 4月底都出唔曬

你班友讚world好嘛
佢咪用返world嗰種方式斬件更新囉
又唔滿意

World一出都到冥燈龍啊
Rise以World既角度睇係出到Juno就停同你講後面仲有 抖抖先啦
幫唔落手

選擇性睇到睇唔到既平民遊戲
mhw : 0星伏, 神作!
同mhw份量差唔多既mhr : 內容太少唔夠刷, 1星伏, 遲下更新仲係唔夠既會再多星伏架

人地有28個鐘XB2爆機既佳績,你識條鐵

world第一次大型更新之前 內容多過MHR好多

仲有撤甲擴散眠爆閃光彈，當佢龍脈石ATM咁速刷

mhw 老餅先玩, 依家興玩mhr

MHW唔洗過zone已經係一大進步

隻game 更新都未出哂
你唔比佢遲下出野限制返你翔蟲咩
一開始易係想引更多玩家入坑姐
MHW 一開始未又係刷完封面等一排先有難度高d 既野

啱啱出，龍既數量係rise多過world
邊度嚟抖抖

唔係拘泥數量
World Juno之後先打炎王 鋼龍呢D 再之後冥燈龍Ending
Rise 月底先出多D古龍同D首領
霞龍 炎剛多數都有
再之後既3.0先出Ending

好多話金獅迅龍轟龍弱咗，
但真係忽略咗佢哋iceborne登場嗰陣已經係g位怪
而家只係上下位

唔係古龍咪打其他
今集個故仔唔係講古龍嘛
古龍先計有野打？
今集打雷神龍前都要每一星打五條龍
再搭多隻風神同首領青熊

魔物獵人唔係古龍獵人
MHW因為主題係古龍先比例上多幾隻古龍
芒亨本身古龍就應該係稀少既存在唔係一街都係古龍大平賣咁冇哂地位
而家mhr暫時得兩隻古龍, 風神同雷神對比番百龍夜行非古龍怪先顯得佢古龍高位既存在
再者唔係話係古龍就一定勁, 隻怪既強弱設計同古龍無一定既關係, 至少怨虎打起黎勁過左跌右跌loop貓貓拳既juno, 呀豬呀狗都勁過屍套. 泥翁海龍種仲勁過哂堆古龍

如果以world嗰陣村同集會所冇分，單線劇情走向嚟睇，
今集暫時個content真係少咗啲，lock死HR睇落就仲似未完成品咁

但其實每個rank打4-5個key quest再上，
呢個practice同舊制係一模一樣咁濟，
而家只係少咗解禁同解禁後嘅其他event quest，
其實好似同以前差唔多

所以其實係world比較多元素，又有鬥技場又有調查任仲有歷戰，
喺未出g之前真係多嘢玩好多，而家呢一集同以前一樣就顯得特別少咁

利申以前一向等g出先買，唔知未出g嗰陣係咪都係咁，有錯請指正，
同埋好似都少咗好多以前村民啲鳩quest，
等更新算啦

睇你開始既
係pc版既world定
Ps4既world
Ps4 end game9成都係刷隻垃圾屍套龍
刷到出恐暴
個陣都有班人嗌晒救命 又易玩 又少野玩
又要搵腳印
唔知點解依家又變到一出就好多野玩

lm

仲記得果時話留住隻HR49歷麒唔好打住
去尾行執夠一堆腳印開夠歷古任先去打

其實真係嘥9氣 一大堆速食 跟風 World先玩既人嘈唔好玩
少怪？ 有冇數過world一出有幾多怪？
唔好玩？夠ib 飛翔爪垃圾？
Ok轉個頭同你地玩 三個太刀俠亂斬比河童蛙三貓
說好的易玩呢大家知咩事啦

唔知點解依家又變到一出就好多野玩
說出了重點

我係PS4但買機嗰陣已經出咗恐暴同貝希摩斯
其實刷歷戰屍套同而家刷雷神係咪冇咩分別，
只係名唔同

講武器平衡又係好好笑
斬裂神教 無屬攻擊雙刀聽過未？
咪又係等更新先搞掂
Btw 我一向係唔介意武器平衡問題
勁我會覺得仲好 打龍都快刷啲
唔出玉可以快啲嚟多場大家都開心
唔明有咩問題唔明點解要nerf？
利申：由ps2開始玩既唔知算唔算老屎忽玩家
同埋覺得world同rise都好玩、改得好好
食完野大隻佬動作rise引用左去食完團子度好開心

可以咁講
你唔係第一水唔怪得知你話多野玩
啱啱左去恐暴更新係隔左兩個月

真心w唔錯 r反而簡化左太多野

舉下例點樣簡化左太多野ok?

係呀所以先問你哋意見
不過其實都係打完hr49隻奇撚之後就冇咩嘢打，
開番隻xx嚟玩

冇左冷熱飲 唔洗揾龍

咁就叫太多嘢

唔洗揾龍揾腳印邊行邊磨刀其實每場已經差好多時間

原來重點係打幾耐
咁老漢推車段劇情一定好好玩

時間同隻game嘅細膩度成正比

我覺得兩隻都好玩呀
咁優點缺點依啲一定有

老漢推車夠晒細膩

係 我都覺

有啲老屎忽成個香港廢老咁食古不化
有啲新仔又睇唔上眼舊野
仲有班畫質黨咩都踩左先
不如專心打機啦，大家都係獵人點解成日要鬥

嗰陣World第一水打
好快打埋HR49麒麟
嗰陣一個月都未到
未等到恐暴已經棄左

執腳印超真實
你唔搵腳印點知隻龍去左邊

但搵完就可以知隻龍每時每刻做緊咩死得未，好真實

好多人覺得麻煩架以前仲要放埋染色球

真係十個post有十一個都係嘴炮post次次做得咁完美仲洗賺錢

多好多即係多D咩?
出多次熔山咁既巨型怪又比人話行行企企好撚悶
整隻二名變種版首領比你打又嫌人地冇大隻龍玩?
風神雷神夠大未?
古龍少
以前都唔係未試過啦3都係得峯山同煌黑2隻咁大把
至班Sony友最中意J既P3都係多隻嵐龍打
咁嗰陣多唔多野玩?
World初版咪又係一樣悶到仆街

我中意玩色彈架

首領個問題係一定要百龍夜行先打到，就算打都係靠反擊的狼煙落去鳩斬，個機制本身就唔預人當正常狩獵咁去打
希望可以獨立放出黎俾人打吓

唔好咁
果班人大部分玩老翻

3仲有大海龍

翔蟲真係垃圾屎
完全破壞晒舊怪壓起身嘅COMBO

咁你咪唔好用

政治都有藍黃之分，打機都一樣姐

其實人地加新元素，系統上改易咗，方便咗，就係等新手易入坑，老手更加可以更集中練習武器出招，人地改到啲嘢方便咗就話人冇以前咁正，大佬個定位都唔同，出咗咁多代仲淨係target 老屎忽咩。

講真mh 呢啲刷料得嚟又要練下唔同武器技術嘅game ,仲要每隻怪打法都各有不同，下下搬返以前個套，一嚟就整到啲怪好難打，到時就冇咁多新手入坑，入集會就會冇咁人會一齊玩，已經冇咗啲樂趣。你可能會話冇人一齊打咪自己solo 囉，咁人地咪代代都一直有啲癲佬自己打速過某啲龍囉，轉個撚頭又話人地呢集搞速食文化...

真心有玩過W 都預計到R 之後啲更新套路，自己冇耐性等隻game 煲起咪唔好玩囉，明明啲新元素已經好吸引，自己成個老屎忽咁接受唔到新嘢就講到新手都唔應該玩咁，明明就大把人因為呢集而新入mh坑，睇返隻W 玩到最後就知今集算係咁，知你唔等得，出咗一個月即刻比更新你玩，其實同時變相令人更加期待隻game 個發展。

仲有屌畫質嗰啲人又係，十個有八九個攞W 同呢集比，我屌你啦，ps4 同switch 比畫質，淨計部機嘅大小厚度都知咩事啦，咁都攞嚟比，dllm on99 , 你話同舊作xx 比畫質都好少少，但係人地地圖整大咗又整到無縫，新元素動作同視角又靈活咗，要keep 住個畫面流暢度都唔易，到部機熱到爆炸就冇癮，你鍾意嘅咪等新機同pc 版囉，攞部掌機玩就唔好下下為屌而屌。

利伸我淨係玩過p3多年後玩xx 再玩 W，去到今集我都覺得好玩，你問有冇啲舊元素想keep 就實有嫁喇，例如搵到條龍要掟咗染色玉先，入場帶冷熱飲等等我都覺得好正。新嘢當然都有唔鍾意嘅地方，例如以現時嘅百龍任嚟睇，我就反而覺得名大過實，打一場又要有返咁上下時間，準備嘅嘢其實又唔需要好多，入場又有大把武器用，帶個人入場打就係，睇trailer 仲以為咁多條龍打實好有挑戰性，但係等到反擊狼煙又其實冇乜料到，埋身斬就係。喂大佬，你話隻game 易打咗都講多少少細節位呀，來來去去都係屌嗰幾樣嘢，坦白講你估佢之後唔會出啲hardcore 啲嘅任咩...

得罪講句 mh系列最大問題就係要等佢更新

含淚用

獵人個時代都會進步架嘛 科技進步左咪易屠左囉
打機都要老屎忽心態

咁想體驗去玩番舊版咪得

你唔用 照食combo 咪得

講呢D

其實就算一次過出晒啲龍 你地班撚樣咪又係會極速打完跟住係到呻悶呻冇野打
出到好似以前咁 又會呻舊野換個樣當新game出
出新野 又會話冇左舊既風味
有免費更新又呻要等咁耐
出大型dlc又呻要再買多隻game咁
唔鍾意既咪賣撚左佢囉
淨係識拎太刀大劍打晒任就話冇野玩
人地設計左咁多把武器 你都唔欣賞下 玩得一兩把就話人地冇野玩每把武器都各有3款技俾你改黎玩 你又識玩未 唔識玩又搵藉口話呢把武器唔岩我冇乜feel

其實近代MH 一出時都係冇乜野玩架啦

咁呢個情況就唔係bug啦。

你係咪on 9 架
照你咁講所有game唔玩到白金都唔可以比評價啦喎
Mhr 少古龍係事實喎 唔好成日講等更新啦 要更新黎出新野咪就係其中一個缺點囉

樓主應該係啲耕田用開手就一直用落去既人
其他人已經係度用機器幫手勁高效率仲要比樓主屌話用手鋤泥先係正宗

利申中學開始打2g覺得今集勁方便，一路玩一路感歎點解可以user friendly 得咁緊要

長文無人覆

點解少古龍係缺點
今集個故仔開頭唔係講古龍潮，咪少啲
同埋更新又唔使錢你話要錢就話係缺點姐

我覺得易出左好多
打三場必出玉
可能歐洲人save

Mh 嘅古龍級怪（包括金c 恐暴龍）呢啲一向都係遊戲嘅End Game 果種難度 迫力同氣勢 係其他2、3線怪冇
仲要先唔講今集啲龍已經咁易打

你話更新冇問題 但係個前提係要原本隻驚要有100 更新再比10/20
但依家係原先50 更新再慢慢比50

對老手黎講今集 一兩個星期 已經玩完等更新 更新出一兩隻龍 2日都齊到裝 之後再等一兩個月 咁樣好咩
對新手/唔hardcore 黎講 佢哋可能打完雷神就唔玩 咁短嘅遊戲時數佢哋會玩得開心咩

百龍夜行係最垃圾揼波鐘
一入場ready 鳩射弩炮等狼煙鳩斬就最快
但一堆新手玩到塔防咁拖時間

對老手黎講World 一兩個星期 已經玩完等更新 更新出一隻龍 1日都齊到裝 之後再等一兩個月 咁樣好咩
對新手/唔hardcore 黎講 佢哋可能打完熔山就唔玩 咁短嘅遊戲時數佢哋會玩得開心咩

當年唔係有friend帯mhp2一定唔會玩, 覺得好複雜又難玩

邊有同mhw比呀 我覺得mhw 都唔得喎

貓爪 會心一百 勁d

更新又係缺點
唔更新,出哂堆野,唔夠你地玩又係缺點
好啦,比多半年-1年時間,出隻2代出黎,比你地繼承返,又多D新野,又話呃錢作又係缺點
講黎講去,咪又係乜都係缺點

我識好多新手仲卡緊關、唔使太擔心佢地
老手就其實唔係遊戲問題
係你自己已經了解依個遊戲
知道咩情況下係安全輸出
咪打得快過以前
佢出太難新手入唔到坑又係一個問題
Btw 佢比起4同x係少龍，依個無可不認
但少野玩就未必
我日日都玩唔同武，練蟲技仲玩得好開心
都仲未玩得晒

咁我寧願一開始就比100我玩
出g位要錢就一定架啦 咁都係呃錢？

咪比左隻金獅你撚囉,仲想點
MHW 未有金獅未有恐暴 得炎皇,鋼龍,麒麟,滅盡 咪又係比班人打滅盡試刀 古龍又點? 都係一樣比人試刀
一律未出歷戰,未上到G位,個個都喊哂口話悶架
MHW出合作,貝摩 開頭果幾日咪打撚到媽媽聲 跟住邪教出左黎就講到咁易打
MHWI,去到出黑龍,又話難啦

仲有,邊個同你講原本隻GAME要有100? 你咁講,洗唔洗集集都將前集既所有龍推哂落去,跟手同個開波既故事唔夾都無問題
依到開波都跟日本原本畫風玩百鬼夜行咁,同埋都無講到條村比大量古龍黎搞 佢玩百龍夜行,都唔係指足有100種唔同種屬既龍啦

其實新手依家都係好難入坑
始終出咗10幾年
新手冇friend一齊玩同埋冇friend帶
一條友打我相信10個人可能得一個人會打到爆機
所以其實依家係老手新手都照顧唔到

耐玩度嗰邊我就覺得佢仲要比w差少少
始終由X X轉去W嗰個轉變好大 不論遊戲系統定係玩法
好多人之前玩死一兩個武器都可能會試晒咁多種武器
但係W轉去r嗰個轉變就比較少 得長蟲 end game又小

首先W同R個營運模式其實係一樣 所以我屌R其實都係屌緊W
其次我講嘅100唔係話加晒所有龍 而係個遊戲要完整
好多人打完雷神就會覺得 下完咗㗎啦 個感覺好空虛 呢樣野可能見仁見智
同埋雖然M H不嬲都係冇故事 但係唔會連故事都要等更新囉
同埋你話原本隻game 可以唔係100
咁你玩嘅所有game都得少少 但係你俾咗錢架喎 佢又唔係MMORPG 每個月update一大堆野比你玩

拎雷神龍進度同熔山龍進度比, 你真係識啲野架喎

咁事實又真係有一半人玩完熔山就棄
玩到冥燈個D大部份都已經係成功推入坑玩埋IB既人

照你咁講,咁即係老任同你講依家出隻MHR2 上G位任都無問題啦
100唔100 依D,出幾多都可以話唔係100架啦
無亞種 古龍唔夠 古龍亞種唔出 都話唔夠架
MHR2出G位,比多幾條古龍你
MHR2S,只係出多幾隻亞種比你
每幾個月比4舊水,買隻GAME又無問題,又唔呃錢?

宜家玩返mhw都覺得好好玩

屌多個幾星期又要搵新野屌,有咩未屌好快D屌埋,如果唔係之後屌錯野比人笑

首先100唔100 呢啲其實都算係睇個人
不過好大程度上係同前作做比較
R 係小古龍級喎

同埋我話g位要收錢嘅原因係g位係由一個難度去到另外一個難度 新玩法 而唔係普通更新 可能加新龍新裝
而且故事係有延伸
咁當然如果佢g位出嘅嘢係少嘅話 我都會照吊啦
好似mhwi 有飛翔爪同聚魔係唔錯
同埋再加上g位唔會每幾個月
你睇返其實g位 係大概一年之後先出

MHW唔得仲玩MHR係咩玩法

事實? 有一半人?
孟加拉虎效應

飛翔爪同聚魔係唔錯
唔怪得好似唔啱channel,原來大家口味差咁遠,當係我錯啦

事實係多過一半人

呢排多D 時間 SOLO 就覺得舊怪除左火龍，其他都弱左好多
都係個句啦，依家科技發達左，個個POST 哂上網教你點打最快，你梗係覺得悶
以前隻隻怪都係自己摸點打你咪覺得難打。

獎杯都有得睇啦

依家叫上返6成lor,但都已經係好多人玩完熔山當完

真心想知架俾我學多少少野啦, 點得出個事實係有一半人熔山就棄左?
驚架真係, 打走隻熔山先係岩岩完下位

事實係Steam 都有60%左右係打過熔山龍
櫻火係50%

騎狗玩蟲係令到MHR多咗變化嘅，不過家下打晒任務等update又有啲悶

更新出完都係有野屌架啦
要屌MHR既,隻GAME點更新,點改,就算更新得再密D,再多D合作 一樣照屌

其實一開波都講左會有dlc
仲可以搵野講

用商業角度諗
一野出哂隻game既壽命咪短左

加上實有班“遊戲達人”死衝爛衝，邊個po勁既混裝就抄到足，一個月後你地係隻game搵到樂趣果陣班人就同你講玩完了換game了

從玩家角度諗今次咁我我反而buy佢
要帶個新手升唔難，個新手要獨當一面先難
試過邀街場打轟龍刀都未拎死2件未

宜家咁出d新手有時間俾佢地熟習戰鬥，了解下mh既世界
好過上到g位仲有件着下位裝入黎雷尻自己先打到尾聲先黎3貓真係會炆到想殺人

下下老屎忽思維開post係點？

定你班on9仔無人陪執腳印執屎所以想搞分化

飛翔爪埋身再新攻擊,部位破防 係OK既
但聚魔就...我唔識點講啦

所以咪話有D人為屌而屌
有D就自己一班人死衝爛衝,衝完打完雷神就話悶囉
之前都講左,有班人開台直播打,打左2日之後都無再直播,過幾日就成班自己友打完就係個CR到話悶話無野打
有個講到升HR好易咋,訓係到等人帶就升到<---但講依句條友,機又未買GAME又未有,又係到話咩都無野玩無野打 屌依D真正哂9氣為屌而屌既正宗撚樣

飛翔爪埋身攻擊/撞牆我無意見
但部位破防係將成身肉質上調再迫你破返,完全係垃圾設計

班友啱玩電話game 無爆機

你比x就正常
但如果拎W初版嚟比就真係無謂
兩邊根本差唔多，龍既數量W仲要少啲
係W個腳印拖長你地
如果你係要淨計古龍叫係有野打咁就無謂呦落去
仲有翔蟲係r既特色嚟
佢每款武器既交換技同蟲技都未玩熟就唔好講少野玩
啲技拎到把把武用法都唔同，自己任配
你打ta另計啦
係你唔去玩

上級既舊怪冰牙轟迅金C之前都係G位怪而家改番上位難度弱左係正常
火龍實力強左好多加左好多新招, 上天連技一套, 普通火球同兩招噴火都好準, 但同時又有適當既空檔位比你輸出. 舊W火龍甚至蒼火對比係古板d好易描頭墜機
角龍搬左鏖魔式前方尾槌, 新招後方尾槌針對尾後盲點唔再係安全位, 散步前撞都準左好多唔係以前W咁描準你幾秒前既企位係人都走左啦
雷狼因為唔係照搬ib果隻改弱係新設計所以好多地方都唔同, 一拳無逢連差電好評. 怒前都係弱但超帶電怒後好強, 三拳快過ib好多, 昇龍拳準範圍大起碼碌兩次先走到, 純粹佢超帶電怒時間短所以好多人感受唔到, 之後首領雷狼長駐超帶電既話

其實古龍好多都得個名, 實力唔一定係強過古龍級以下既怪
純粹係因好多人見到古龍個名就濕哂覺得好勁
而家非古龍既6星7星怪實力都唔弱, 純粹係因為而家R冇歷戰呢個調高攻擊血量既機制所以比人個錯覺係易
我村裝打下位, 下位泥翁打到雷神唔係靠數值壓過去所以體會到佢D招式ai其實好多都好強
而家R缺既就係呢種數字上推高既歷戰系統, 可能佢想4月HR解禁先推出, 如果無既話就真係哂左堆怪比人錯覺以為好易

學你地話齋：你咪唔好用囉

無玩ib唔知點弱法
btw隻雷狼同佢親戚比真係廢好多
望返獄狼同金雷公
佢叉好電都係慢

btw想人感受返金獅果黎威力
唔洗g位
叫村長開返最後的招待代就ok

屌你老味老屎忽打過幾多次G位呀
而家上位渣
咁緊係易啦

比個新手打咪又係半個鐘先一隻

破防係迫你用囉，你唔用就得爛肉質，邊有得比較

人地孟加拉效應緊睇唔到

金雷化

我呢D PSP 年代玩，其實淨係識打舊怪
係雄火龍招新招未GET 到點避
早兩日打角龍，無為意藍燈就死左

姐係40%未打就棄囉
淨低60%都唔一定打落去啦
仲要出到而家先60%
之前一定仲低
佢個statement 其實啱嫁喎

其實我諗翻有邊隻古龍難打，應該係隱形個隻，太撚煩

咁都無逼啊，係打慢咗啫

個陣放暑假，又唔係好識打，上網無人教咪自己用眠片大爆G(第一次用大爆G) 咪過左
依家個個上網睇教學梗係易，校服有，武器有數值比埋你

4月底更新第一隻介紹就係佢

就算佢地最中意j既2G
鋼龍炎王咪又係一舊肉
炎王去到4多左招super nova但都係貪刀先會中

２Ｇ 個幾隻古龍，近遠攻我都打得贏
真係好難講難打
唔明少古龍有咩問題

World Hunter通病:古龍=勁,有古龍先係芒亨

個個唔係未經證實咩
不過算啦，反正我當手提機出街打，都係尻打下雪鬼
未出個膽呀

我PSP 直接打SWITCH，所以我都奇怪左好耐少古龍
幾時打古龍係一個賣點

當初PV5公佈架

設定上古龍的確係高一級
但打慣左咪又係肉一舊

金雷公我反而覺得麻麻, 超帶電同平時果隻冇咩分別, 真帶電係大力左但慢左好多, 唯一注意係比招突然加速既昇龍角嚇你一跳
4G獄狼堅勁果d浮遊炮好考走位, 勁到去ib全部拎走哂心諗係咪製作人比以前隻獄狼打到有陰影所以ban哂d浮遊炮

3G獄狼先係癲峰

好想佢行多次二名系統
首領都有少少似

直頭借屍還魂
d招根本係紅兜紫毒姬天眼

2隻都係強化版黎,點比得到
個人相信去返G位,佢既級數會好玩好多

打手

真,打開G位同埋上集刷開歷戰
去打返上位真係好易
唔好拎R比
淨係拎返W,打完歷戰,再轉返去打上位,緊係覺得易
打完貝魔,再打返其他都覺得好易

二名個設定仲好過歷戰王
大家背後都係種族入面最強個隻
但二名會改埋樣

霞龍出名最大既肉靶黎喎

血量上高一級
都係舊肉黎

難打總有方法打，麻煩呢樣野係解決唔到
水龍土沙龍今集個條魚同蛇
呢D 最憎打

招都有唔同
白疾風有有亞力cool

翔蟲受身有時都未必好有用

例如雷狼龍 我寧願瞓底無敵 好過用翔蟲受身又畀佢追尾追到貓

個人覺得宜集有盾嘅武器就算手殘都好難貓
單手劍連擋兩招大技都仲有耐力
mhw淨係擋到juno大技頭半下 有針飛都係即貓
mhr改到盾太勁

係隱形果下麻煩,之後都無咩

係咁講難度嘅
玩返World同XX上位咪知今集難定易
其實咪就係同World XX差唔多
下下居合GP到條龍 咁唔係隻game易喎

今集隻貓頭鷹可能會直接企係條隱形霞龍頭頂話你知佢係邊

冰原果d先算dlc
呢d最多叫更新

本體以外既追加下載內容就叫DLC架啦 其他game或者MHW d付費skin都叫DLC, 點解呢D唔可以叫DLC

講經咩
2dos時期 食貓飯 素材要自己收集
有季分寒冷期，繁殖期，溫暖期
同一隻怪係唔同時期有唔同特質，例如雌火係繁殖期，攻擊密度會再高左。

講好玩，2dos, MHF最撚好玩

易家隻game根本同以前唔同晒，單係調合要有調和書同有機會比人偷書，打隻怪嘅亞空間判定同傷害都足夠迫人退坑

時代唔同架啦，易家遊戲要推廣出去，要有新血就一定要改易

由小學雞玩左十鳩幾年變成易家嘅死老野們（包括我），時代唔同架啦，開開心心玩下，打下TA自我滿足下咪算囉，嗰種用幾日去攻剋一隻怪，嗰種開心同滿足感唔會再有架啦

MHF 狩人祭
定番舞雷龍 自爆入魂

分幾鐘一場，自爆完任要魂唔要素材

呢啲先叫速刷。

佢都唔係隱到你睇唔到既
有時會現少少會比你睇,又可以睇到佢拍尾起既塵圈

學到未？

孟加拉效應緊自己有無回過post

咪on9 你知唔知steam幾多人買左番黎係放係度唔玩

其實咩平台都一定有呢D人, PSN個percentage咪又差唔多

佢又無講錯,R簡化咗後
好啱依家生活節奏
同一班新玩家
所以暫時又未算伏

都係要睇4月尾更新
留唔留到班新手

"咁事實又真係有一半人玩完熔山就棄"
咁咪即係呢句都8-9成岩啦

同埋個評論都唔算大讚,
最近大讚好似得稻姬

MH特別多老屎忽

睇獎盃基本上都準, 我諗冇乜人玩mhw會斷網唔連PSN玩掛

四雙刀洗結晶蠍對腳
係我MH生涯唯一一次用雙刀既時候

最煩唔用指定武器冇得打

學到
無計我個人細膽，見上面用雷神同熔山黎比我嚇一嚇，驚自己記錯以為果時mhw打到熔山要等更新先有juno打
希望熔山就棄左果班，今次唔好打完怨虎出credit就棄

勿離題
依家唔係比較緊MHW同MHR
呢兩隻都係垃圾
有玩過2g就會明

大手vtuber 對mhw感想 vs mhr感想

玩完rise之後

太多 自己睇

點解唔一次過出哂龍
要咁樣等更新

Vtuber

我估係武肺拖慢左開發
但3月完財政年度
想執靚財報 迫住出

冇架喇
以後mh都會係用呢種方式更新
得W係咁時我都可以當你重新用最新技術開發要時間
但連Rise都係咁就擺明專登收起

我諗最大問題係佢大讚 MHW

Rise都係新引擎

MT去RE應該冇3DS上PS XB PC咁大工程掛

掉唔中跟住飛走埋

It野唔熟，但應該係要再寫過
佢地由xx整到今年先出